Om terug te keren naar het bedrijfsleven: - Is het niet opmerkelijk dat dokter Manette, onbetwistbaar onschuldig aan welke misdaad dan ook, want we zijn allemaal goed verzekerd hij is, zou nooit die vraag mogen aanraken?
